一打字就自動彈去search bar

部電腦一打兩個字就自動彈上去search bar果度 可以點解決

上排數字鍵得5同6用到..其他一撳就彈去SEARCH

換咗個鍵盤佢

你覺得佢係f3 制痴左線？
disable 左個fd 試下先